豆腐火腩飯既精華係豆腐定火腩

正皮：豆腐
腐皮：火腩

定其實係支青島

飯

茶記啲飯咁難食 點做精華

個火喉

係d精

係啲飯

係篇文

火腿煎蛋飯重點係啲咩？

條麻甩佬
靚女食成件事唔同曬

傳菜

你話精華係豆腐，係火腩，係飯，甚至係青島都好，根本都係錯撚哂
其實成個精髓係食豆腐火腩飯嘅人嗰陣佬味
試諗下一間茶記嘅角落，一個毛都未生齊嘅學生哥嗌：「豆...豆腐火腩飯呀唔該...」然後屈埋一角自己食，點睇都只係間茶餐廳嘅路人甲永遠都上唔到大枱。好聽啲叫斯斯文文，衰啲講句就叫斯斯縮縮。
再唔係你諗下一個西裝友入到茶記，又係大嗌：「豆腐火腩飯青島。」之後慢慢咁用杯啡色嘅水浸筷子同匙羹，再用紙巾慢慢咁抹，成件事就好似嫌棄緊茶記環境，表達出為左生活先屈就係度，有錢嘅話恨不得拎去高級餐廳拎住刀叉攬女鋸和牛。你又唔見佢地會係Ruby Tuesday浸同抹刀叉，所以根本就係格格不入。
唯獨是一個“佬”入到茶記，好霸氣咁坐係成個場最中間，個股嘅氣係一坐底已經可以壓制成個場，一眼就知係茶記嘅主角，嗌都唔撚洗嗌啲伙記已經醒水比個豆腐火腩飯青島佢。個陣佬味就好似一出世就同個飯係渾然天成咁，呢個先至係成個飯嘅精髓。

係啲汁

隔夜火腩再加埋酸臭豆腐

係個爐

係嘅係嘅

點解冇人話係廚師？有最頂級食材配垃圾廚師點煮都會仆直
廚師先係化腐朽為神奇關鍵所在

我會揀藍妹

係個飯囉

無飯邊會夠飽

有飯先夠麻甩

係個汁呀戇鳩...

廚房老滴汗